大家仲有無keep著罷買/最低消費？

特別係果d對香港人唔著既商店/食肆
無忙初衷
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一直都係

keep住放啲二手嘢出去，跟住捐俾星火

keep 住星期五同日

唔知點解變咗平時最低消費，星期五日正常消費

食麥當勞無加大

唔止星期五同星期日
長期無乜消費

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．